<html lang="ru">
<head>
<meta charset="utf-8" />
<title>Limus.git</title>
</head>
<body background="http://zabavnik.club/wp-content/uploads/Palitra_cvetov_20_10052525.png">
<div style="background-image: url('https://mir-s3-cdn-cf.behance.net/project_modules/1400/45dc6216489171.562aca3f09250.jpg'); ">
<table
border="1"
align="center"
rules="rows"
style="width:60%;">

<tr>

<td>

<table
border="1"
background="https://mir-s3-cdn-cf.behance.net/project_modules/1400/45dc6216489171.562aca3f09250.jpg"
bgcolor="#7FFFD4"
cellpadding="10"
style="width:100%; border-radius:5px;">

<tr>

<th>

**<h1>Инструментальная музыка</h1>**

<h3>В художнике безусловная правда не в банальном, протокольном смысле, а в высшем, открывающем нам какие-то неведомые горизонты, какие-то недосягаемые сферы, куда только музыка способна проникнуть. (Петр Ильич Чайковский)</h3>

</th>
</tr>
</table>

<table
border="1"
bgcolor="#66СССС"
cellpadding="10"
style="width:100%; border-radius:5px;">



<p style="text-indent:20px">


<br>

<div class="title"><h1>
Что такое инструментальная музыка? Её особенности</h1></div>  
Для некоторых людей музыка с текстами – отвлекающая, особенно в том случае, когда необходимо выполнить сложную задачу или проект, и мы пытаемся максимально сконцентрироваться на поставленных целях. Однако если вам нужно просто ответить на несколько писем или прочитать несколько заданий, инструментальная музыка может обеспечить успокаивающий и расслабляющий, ненавязчивый фоновый шум.<br> <br>
Инструментальная музыка – это идеальный вариант для погружения в себя и задумчивости о своих планах, перспективах и жизни в целом. Как утверждают специалисты, создавать красивую и душевную инструментальную музыку намного сложнее и проблематичней нежели обычные популярные песни. Ведь подобные мелодии по-настоящему передают всю остроту эмоций и помогают выразить те душевные эмоции, которые так просто не передать обычными словами в тексте песен. <br> <br>
Слушать музыку, которая звучит на музыкальных инструментах - всегда приятно и волнительно. Ведь она играет переливами по нашей душе и трогает самые сокровенные ниточки. <br> <br>
Немного исторических фактов: <br><br> <ul>
<li>
Много веков назад инструментальную музыку никто не воспринимал как отдельное искусство, так как ее сопровождало пение. Поэтому ее относили к вокальным сочинениям. Но если верить истории, то наиболее старым музыкальным инструментом является флейта, ее возраст более 40 000 лет. Во времена древнегреческого философа Платона были популярные такие инструменты как лира, кифара и свирель. Особого развития инструментальное искусство достигло в XIV. На Руси подобные инструменты сохранялись исключительно в народе, ведь по мнению церкви у них нет души, поэтому они не могут возвышать Бога.<br></li> <br>
<img src=https://lermontovka-spb.ru/m/t/event_photo/124506615_theconcertetiennejeaurat_large.jpg heigh=170 width=600 align="center"><br> <br>
<li> Переломным моментом для инструментальной музыки стал XVII век. Именно в это время появились первые шедевральные инструментальные произведения. Параллельно с этим стремительно и неустанно развивалась гормонная и полиграфическая музыка. Первая стала тропой к симфонии, другая – к фуге. В эпоху Возрождения данное инструментальное искусство открывается заново и начинает занимать отдельно взятую область композиторского искусства. Исполнители как никогда понимают, что каждый музыкальный инструмент имеет собственный тембр, ритм, звучание.<br></li><li>
Годами позже стали открываться первые музыкальные школы и классы, появляется большое количество разнообразных жанров, композиторов. <br></li><li>
На сегодняшний день, инструментальную музыку стремятся послушать многие. Как следствие, она собирает огромные концертные залы. Данный музыкальный стиль выразителен и понятливый без всяких слов.<br></li><li>
Инструментальная бесплатная музыка онлайн ждет вас на нашем музыкальном портале. Широкий каталог композиций позволит вам прослушивать те мелодии, которые больше всего трогают вашу душу и сердце.<br></li> </ul>

Интересные факты про инструментальную музыку:  <ul type="circle"> 
<li> Допамин - это хорошее химическое вещество, выделяемое мозгом. Оно непосредственно вовлечено в мотивацию, а также в зависимость. Эти исследования нашли научное объяснение того, почему инструментальная музыка всегда была такой огромной частью эмоциональных событий во всем мире с начала истории всего человечества.</li>
<li> Обучение игре на инструменте повышает творческий потенциал ребенка, но новые исследования показывают, что это также может помочь развить сам мозг. </li>
<li> С помощью функциональной магнитно-резонансной томографии исследовательская группа изучала группу людей, которые слушали инструментальную музыку. Они выяснили, что прослушивание музыки набирает слуховые области и использует в ней крупные нейронные сети. На самом деле, они считают, что инструментальная музыка может активировать эмоциональные, моторные и творческие области мозга. </li>
<li> Мозговая пластичность относится к способности мозга изменять всю жизнь. Изменения, связанные с обучением, происходят главным образом при соединениях между нейронами. Изучая инструментальных музыкантов, был обнаружен тот факт, что объем коры среди музыкантов-любителей и среди самых маленьких музыкантов был самым высоким в профессиональных музыкантах. </li>
<li> Как указано выше, допамин представляет собой химическое вещество, выделяемое головным мозгом. Это химическое вещество связано с чувством эйфории, которое связано с наркоманией, сексом и даже едой. Допамин - это то, что позволяет человеку ощущать удовольствие от таких вещей. Исследование, использующее только инструментальную музыку, доказывает, что предвосхищение музыкальной лихорадки вызвало такие же реакции в мозге, как и предвкушение вкуса вашей пищи. </li> <br>

<p>

<a href="https://www.youtube.com/watch?v=47tWcmDtG6U">

<img src=https://static.tildacdn.com/tild6630-3138-4736-b261-303862353335/insnrumental.png heigh=170 width=400>

<span style="margin-left:5px;"> Послушать инструментальную музыку можно по этой ссылке "20 ШЕДЕВРОВ ВЕЛИКИХ КОМПОЗИТОРОВ"</span></a>

<a href="https://www.youtube.com/watch?v=UGpjWYr44ZY&list=RDQMhXgeKAUcqFY&start_radio=1">

<img src=http://www.eduportal44.ru/Galich/school3/eu/so/SiteAssets/default/15828039.png heigh=170 width=400>

<span style="margin-left:5px;"> Послушать современную инструментальную музыку можно по этой ссылке</span></a>
</p>

</p>

</td>



</tr>


</table>



<br>
</body>
</html>

